我發覺係聖誕，某啲情侶既行為真係好撚仆街

睇完樓豬咁大篇嘢 覺得佢哋嘅問題係拍緊拖

維港咁大
你唔識避開佢地影

個位你買咗咩
咁叻一早出聲啦 洗上黎開post取暖

人地知你做緊咩咩 下次擺個牌出黎呀嘛